想問綿羊 會員編號#88537 是咪有精神病

好擔心綿巴有精神病，想自殺
有冇人幫手報驚

有冇人幫綿巴

救人如救火